真係接受唔撚到另一半對唔熟嘅朋友仲好過對我

分手啦臭雞

ok